黑膠撚入 十萬火急

有冇師兄知道邊度可以維修黑膠唱盤
小弟係新手
唱盤係 Ath lp60
只想快啲整返好
有冇人知道